[10月新番] 超人高中生們即便在異世界也能從容生存！

-STORY-
《超人高中生們即便在異世界也能從容生存！》描述被捲入飛機事故的七名高中生醒來時，竟然是在有魔法和獸人的異世界。掌握了整個大城市的經濟、與作惡多端的貴族來上一場戰爭，可說是隨心所欲！？沒錯，他們不是普通的高中生，而是超人高中生！

-STAFF-
原作：海空陸 / さくらねこ
監督：柳伸亮
系列構成：赤尾凸
角色設計：矢野茜
音樂：水谷廣實
動畫製作：project No.9

-CAST-
御子神司：小林裕介
莉露露：桑原由氣
大星林檎：日高里菜
猿飛忍：日岡夏美
神崎桂音：金元壽子
一條葵：金子彩花
Prince 曉：石上靜香
真田勝人：間島淳司

官網:

逢星期四 香港時間 21:30

木綿花香港有PV

睇pv見到呢下已經濕晒

呢類垃圾異世界爽文幾時先會收皮

一睇個名就合係神作

四天王

垃圾到

漫畫睇左幾集棄能左
爽又唔係話特別爽

我覺得好睇過魔術師

真.7天王

季季都有異世界

係咪天王番？

Chok叔又勝

要睇異世界番係都睇慎勇，笑到仆街

呢套真係垃圾中既垃圾

睇過漫畫 真心on9

如果主角唔係靚仔 女主會唔會咁嘴落去

加速肥豬都有人嘴啦

未睇,想問同問題兒童都來自異世界？有咩唔同

隻精靈一定有係男主角未醒果陣含過佢條撚

飛機到
真係睇作畫

哇屌一開始d介紹真係挑戰恥力

其實睇到尷尬癌發作

睇過漫畫有d悶
中二病發作

日本仔垃圾文下限

尷尬到痴線

都真係幾垃圾下.....

但想繼續J 莉露露 同大星林檎

果件魔術師最中二

我要日常戴口罩black bloc成為主流

睇個名都知咩料啦
明知on9又要開黎睇

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲
曬咗人設

屌你 一開頭段介紹我都係諗起個故

靚仔瞓喺到就可以食女
如果係毒撚就餓撚死 幾撚現實

日本江郎才盡。。

超高校級去到異世界

嘩屌你老母睇人設個陣我已經一路睇一路打冷陣
都算
睇到餵食個度真係嚇撚到彈起
屌你老母我到底睇緊乜撚野？

屌你 異色瞳係做乜鳩？

依個作者剩係識寫戰鬥戲,
劇情方面完全唔撚掂,
另一作品落第騎士又係咁,
9卷打後既劇情垃圾到

呢套野睇到
尷尬癌病發

好用不過唔好睇

順帶一提 係落第騎士個作者

隻精靈同獸媽幾正吖！尤其係獸媽，仔都咁大都仲咁索！

漫畫唔錯嫁

神作

呢套睇到我好老尷

errrrrrrrrrrrrrrrrr

神作 條engineer妹妹

個自閉妹好𨶙正

靜啦仆街

硬咗

呢度真係做多咗好多

一黎就打大佬

神作要睇 隻忍忍同engine妹妹正𨶙到

大波精靈 同 engine妹

目前睇黎好過手機同孫仔

手機俠其實算過癮嘅 不過都係睇女

手機俠全世界低b化不了

成集都係到講搵錢
我睇你呢套唔係要呢d呀

吓，醫生先正喎

又有異世界

有冇一套可以超越上季低能魔術師

唔知套嘢想表達啲咩 好似冇一個明確目標
最怕見到呢啲番

比每個人so下自己個能力
世界最強高中生既企業家

呢套野唔簡單的，好多極端嘅人

呢套一路話開掛一路比人噤屌

有賢妻李衣撐住 唔割蓆

應唔應該睇

有無應該出現嘅劇情

呢套d人既能力係原本世界個陣已經有
只係異世界發揮得更勁

就因為樓主張GIF我決定繼續睇

成集得中間30秒好睇
前半段悶 後半段笑片

直接拎住個心做心肺復甦

係室外做手術...你醫術幾高超都無可能阻到細菌感染吧
不過睇到個識飛既人都無咩好討論 繼續睇女

都唔知邊到黎既手術用具

好鳩但有金元壽子就照睇

勁過冥土追魂

呢套野痴撚線

超高校級做野洗唔洗你教啊

切鳩哂d爛腸, 收返口搞掂
老實講如果d腸飛哂出來
掂哂泥邊有得搞

btw我懷疑佢有抗生素係身

傷口好得咁鬼快
賢者之石黎

縫得好者

講真3分鐘無呼吸同心跳
再做多n分鐘手術
救返都變殘廢la

我覺得睇你地評論當睇左好過
你地講到好精彩

啲戰鬥窮撚到咁
不知cut撚曬啲角色留番個魔術師咪得
橫掂變乜鳩都得

我懷疑作者唔識分魔術 同魔法

痴撚線話變就變啲人出嚟 完全唔解釋

死人都救番生？

青蛙連爆頭都救到wo

青蛙要有架撐

成班超級高校 我諗突然出現隻黑白熊都唔會覺得奇怪

究竟係魔術師定魔法師

隻忍忍正𨶙到

識收納魔法的魔術師！
屌你！彈吓手指就得
你玩晒啦！

不過，醫生果段都係cls既
有醫學知識既一定拍枱

醫生先正囉

忍忍同自閉妹正

其實幾好睇
睇佢有幾中二病

睇人設睇線上老婆好過

is that a motherfucking jojo reference

巴打，我睇完今集認同你，醫生幾正，個樣似淫底

淫賤嘅身體

呢套遠比想像中好睇

我反而覺得呢度好睇wor

千年伯爵

睇睇下見倒似渣緊波, 但冇畫面, 轉台睇第二個版本就睇倒渣波果下

a part肥豬搞人嗰段好勁

屌 差咁撚遠

落第騎士好睇，男主唔係靠威能，而且姑且設定合理平衡

超人高中異世界睇到嘔好撚老尷

追得好貼 興咩寫咩

咁你get唔到佢想你識的重點
信用>>>金錢

同埋真正的價值！
點解會覺得用市價100倍去贖返黎係值

仲正過h動

好彩有入依個post睇下
唔係都唔知Anime1 cut左依個鏡頭

anime1原來會cut

因為Anime1 係B字頭版掛

仲有邊到有得睇

屌 原來有呢個鏡頭

好悶

myself bbs

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

嘩 屌你老尾
呢套野第4集係中世記異世界搞民主獨立
班主角仲要開曬外掛
將個貴族階級畫撚到成隻豬咁
而家呢套野係B站低過5分

橡膠子彈爆頭血都冇一滴

h動

呢條女真係好淫

真係淫底黎 人地重傷都仲瘋狂舌吻

想同大波精靈做愛
要點做

轉生異世界先

利申非鼓吹自殺

老強正到

隻忍忍正到

醫生

印象中有呢啲咁嘅情節係咪得「阿絲娜」？

跪求巴打有無其他非H 動有呢啲情節

school days

揸咗幾吓波咋喎

天使與龍的輪舞女主角畀敵人boss插左一下男主角就趕到

女主角:我俾男主角破撚左處la,你想食2手閪?

boss:wfc

獸兵衛忍風帖

好彩冇棄

01 gif

02 gif

03 gif

04 gif

真 好耐未試過笑得咁開心

04 gif

忍忍正到

隻記者

SAO兩個劍士隨從俾人扑完先救走

女僕正到

太平天國

動畫改左做夫目前,
要佢地比人搞左一陣先出手救人, 好似仲變態.

好似冇插入到

咁正有冇大肚
小說呢

正撚到

re魔王都好笑

本身話bilibili評價好低好奇之睇下
啱啱睇左頭4集
睇完比想像中好睇
雖然套野真係痴撚線

睇到第4集就諗係咪因為講革命 民主自由先咁低分

巴打食開屎?

唔係男主都有得渣波

小心唔好毀滅世界呀
好尷尬

我話比我想像中好睇啫
魔法戰爭我都睇過
呢套真係算無乜野

呢套d女咁正
係比想像中好睇

魔法戰爭而家睇翻轉頭絕對唔係最差個批。每年都有批新墊底

好可愛

Eason正到

個個女對波都咁大
係個個世界日日都扯到行一行
點忍

忍忍正𨶙到

還反d精比我啊

好撚正
雖然

5g

忍忍著平時套校服唔覺咁大

工程妹呢.....歧視無波呀而家..........

好正呀

忍忍

想睇課金啦 唔係下下都上網就有得你睇

台版得一卷 漢化停咗更

Prince點忍

假波

重扎埋馬尾，好完美

到底佢男定女

男
冇反應 橙

點忍

............認錯人

屌。未瞓醒

#:)#dog 轉 #:)#husky
dog轉husky is ok

唔開即時預覽表情咪得

會員連尼任我屌你老母呀

唔怪得成個弱智仔咁係咁伸手唔撚識自己google
幫你喺動物台宣傳下

即時 完全封鎖

由佢單機自己問自己拎resource

枝野識避 笑撚左

隻狗仔點忍

魔改

..................

忍忍好正呀

真係估佢唔到

成套嘅看點就係大波妹同忍

護士同武士女都正架

科技妹就相對無咩優勢

細細粒

蘋果妹都QQ

呢套野有幾part男女
幾過癮

會唔會有仆野情節

忍忍就係呢到比人破柱？

處

佢咁淫一定好enjoy

問題兒童好睇勁多...完全兩回事

無睇過比較唔到
但真心唔覺得呢套差

除左開頭個設定太中二 同埋醫生太bug之外
其實我都覺得OK
主要係忍忍太正

我係鍾意睇佢講社會建設果D 部份
國家理念
唔同範疇要考慮既野
我覺得呢D 都係好實在
而係其他作品比較少會見到既野

林鄭個仔幾時出嚟反佢老母

好似今集果條村咁
睇落好荒謬
但係更荒謬既野係
呢D 根本係現實世界發生緊 (北韓)
極權既統治
係上位既人點樣對待人民

咁權貴打壓人民喺異世界題材應該算好常見嘅

但相對唔會講點樣建設民主國家
(不過好似講太遠啦....)

將來會畀邊個溝左？

垃圾番

史萊姆算唔算

5g要問小說黨

想屌死忍忍

cls

屌星光字幕組停更
完全唔記得咗呢套野
睇d 圖好吸引
但支那source 一定聖光晒
唔通要睇生肉

yes, 唔洗睇

睇英文咪duck=.=

5 six English =.=

ja5ja d

=.=做大灣區人啊嘛

ho gchi

英文字幕就算睇得明
種感覺都好怪

對我地呢d non native english speaker黎講好似係詞不達意咁 冇計

識睇生肉都唔會睇
呢類就係爽片
唔想用腦
而家都係睇圖J下先
等冇聖光

係d 日文名變晒羅馬拼音最唔慣
再等下 唔急嘅

咁睇日文字幕lo

跑得同飛彈一樣快, 用腳做飛彈既Brake, 用胸頂住個氣口...成日都挑戰觀眾底線

咁高温都燒唔爛件衫
製作組點搞架

我睇到果一part都無言
重要條女一開頭就無著鞋 ，又夠力摟實支火箭炮

唯有講句，果然係「超人高中生」

睇女姐 唔洗用腦睇嘅

痴撚線嫁今集
之前果D都算啦由佢
玩到赤腳咁樣磨法

赤腳控飛彈真係吹大左
勁過用波避子彈

其他超人高中生：真係並排而行
我：
控飛彈...我都係停止思考好了

對個卒仔都要咁大陣杖
仲以為會好似gate咁,科技打爆魔法

忍忍正到 點頂

集集都要入嚟叫一次春

無辦法 忍忍太𨶙正

今集忍忍出場少過3分鐘都可以打飛機

佢詐嬌把聲j撚到我

睇到個腦就黎冇撚埋

今集真係痴撚線

跑仲跟得上枝野都算 屌你 仲可以控制埋枝野既方向

認真便輸了

手指仲勁過狼人

仲大力過豬豬俠

劍妹睇黎一個人都有能力滅國

你唔好踢爆佢3分鐘就射左啦

終於有無聖光版字幕
可以瘋狂repeat渣波果part
5-8未睇有冇正scene

渣波第4集冇聖光一早有字幕組啦

幾時有仆野冇聖光

師兄可唔可以教下點Down

佢係真正嘅超人

精靈劍士醫生忍者都好正
不過最岩精靈

下載qbittorreent
呢個係bt 黎

個肉體咁撚硬淨 諗起黑獸個矮人

咁想濕就睇h動同av啦，成日出埋啲垃圾賣肉番真係弱撚智

有咩買家就有咩動畫

老實呢種質素嘅揸波冇一套h動做得到

咁有無巴打方便擺出來？

利申：唔識BT 呀

有幾個都冇戰鬥力咁.
醫生又應該好少有得出場.

google search qbittorrent
裝咗去，click magnet link , click 下載
就ok 架la
而家原來bt 都唔popular
我係咪老la

老了,
2 3年前仲有成套BT 自己收藏, 最近都係上網睇多

但唔想用哂data, 出街就要bt 定先
電腦用開Bitcomet
an 機就用fluid, bt完直接播

而家仲有bt 習慣，網上播有廣告/lag/唔係1080p/殘體字
新番～500MB 下載速度~30MB/s 10幾秒下載完
仲快過你睇15秒廣告

睇完第8集
我就真係鐘意呢套野夠癲
而且係癲得徹徹底底

05 gif

06 gif

07 gif

08 gif

我婆

今集賣肉賣到

今集一定要睇冇聖光

09 gif

畫到咁，你叫堆H動以後點算好#dog#im#dog#im#dog#im

製作組識玩

醫生真係好撚正

屌
我而家先知魔法師係女人黎
以為係細路仔

唔係男嚟咩？

偽娘

高質過h動好多

你個名

?

劍女好正

佢可以一野姣爆人個頭

就係你班打靶仔搞到依家動畫個市場歪哂

真係好正
....

H動點會有呢啲質素

如果呢套野出h動一定會係霸權

豐胸操

呢套野做H動咪算囉！

我上面已經講
仲正過h動

唔做H動真係嘥曬

忍忍俾人輪大米

醫生調隻病毒出黎都可以滅國, 跟本無人醫到

呢件訓著比佢踼一腳分分鐘全身性骨折

今集J死你啦 ， 忍忍佔大半集

又打大佬，又救貞德，重幫工程妹按摩

但，果件魔術廢柴一出場真係大煞風景
（班女重要唔介意被條友睇曬全裸）

未打已經end game

條友係女黎架。。
雖然我都係今集先知

為左保護佢先俾佢同女既一齊...

我覺得佢差在把聲唔夠正

性無能

呢個情節可以出本

其實到後期成班8p 都唔出奇

睇曬成集都重攪唔清係男定女
（雖然班按摩阿姐有話條友一定好受女人歡迎）
好人好姐叫 「Prince 曉」

你睇最後班男角笑鳩佢就知係男la

最後

想俾葵揸蛋蛋

然後俾桂音硬上

究竟係咩

應該係核彈

工具人

約佢擺明係比野佢做
但engine 妹仲以為佢好好人

好撚揸男

想比工具妹養
叫佢整性愛機械人

政治家

俾工具妹養嘅話我直接做佢性愛機械人都得

搞政治都係仆街黎

搞得好既一定係仆街
好人係做唔到政治家
(除非佢有手下幫佢做)
香港人覺得政治家係完全唔可以做衰野既
其實真係好撚幼稚
因為根本無可能

賤撚到

最後究竟搞乜

想俾醫生焗暈強姦

10 gif

蘋果妹今集真係大大加分

就返個角色姐
唔通好嬌嗲咁既聲咩

蘋果

醫生好正

醫生直接黑化

忍忍係咪又要比人捉啦？

屌到佢冇聲出

主角係咩鬼政治家
on79,又唔識打,垃圾唔睇

主角自己都話自己廢

十分鐘搞掂隔離一季內容

忍忍今集唔掂wor.......救鬼咗貞德....

大佬...果陣褲已除.....貞德.....

呢套野個個女仔都正到爆

不過如果真係要我揀一個
一定係貞德

黑化左D 魅力仲出

下集已經係最後一集啦
希望會有第二季啦

制作水平好高汁

女騎士

佢第一次出場已經鍾意佢

後埋講到要同碧之團打果時

仲擔心會唔會要打埋佢

依家可以加入埋主角群

真係太好

睇睇下冇啦啦黑化
開腦play

搞到想睇多次

仲有無人唔聽話

好想被佢騎

11 gif

本子

呢幅圖有郁過咩？

how about this-.-?

咁樣醫生係咪有機會叛變?

生意佬都話佢有可能背叛男主

幫男豬做開腦手術

商人先係最反骨嗰個

是但la,太耐唔記得

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

髮色好正

想問下邊度有漫畫45打後

大波精靈

有無大波醫生？

想比醫生開腦

林檎同莉露露邊個會爭贏男主

原來成套野係建國神話

睇到最後幾驚二期宣佈

屌same

唔好咩

咪撚搞

幾時有本子

我想有二期
D女好正
醫生精靈劍士忍者

等整醫生

此作品可能含有敏感內容故無法顯示。

唔似有
之前佢都係整佐蘋果忍者同精靈
仲附帶多過大叔

pixiv ac點都要有嘅 整番個啦

演講果度好正

12 gif

其實呢三個乜水黎?
如果呢套野無第二季
真係唔知之後會發展成點

)(

左邊果個好正..............
等第二季J爆佢............

另一個國家嘅人，中間嗰個係女帝，左右係隨從

依家好興無2季都留個伏線放係度
不過呢套真係唔洗預有2期

平職笑而不語
盾勇都係
雖然呢套仲垃圾過前兩個好多

平層係制作組玩鳩個作者姐，小說前面無咁差
盾勇已經做完好睇既部份，打完靈龜後面全部垃圾黎

其實想研究下
大家覺得呢套差係差係咩地方???
想學下鑑賞動畫既好/壞